[CS:GO] 職業比賽討論

今晚有DH Stockholm
終於有一線比賽睇

打完DH就到Major

lm

依度有無人有打職業賽?

利申:起外國打左5年

咩名

報esea都叫職業賽

仲有半個鐘

連登吹水大會又開始

Astralis打mirage

屌差啲輸

Navi輸anti-eco

Astralis大勝

Navi爆冷輸俾ghost

Faze又搞咩

Ghost 好似有d料 有無機會黑馬

ZOTAC果幾場Wardell打到著哂火

Optic ZOTAC Cup 打到一pat屎
依家又炒fnatic

ISSAA屌打MIBR

Device今個比賽暫時打得幾差下
Btw出左major貼紙

淨係買要pick個啲

當然 其他留返major後大特價先買

依加抽先發

搏下有冇隊退出
上次好似tyloo同100 thieves退出啲貼紙即刻升值

Bondik個個應該好多支那狗炒
蚛蟈no.1

Wa liquid幾靚喎

Liquid勁啦 睇好佢地

Fnatic都唔知搞咩

G2 e加點
唔見nbk 同apex

屌Astralis好多mistake

super team mo la

咪smithzz Ex6ten shox body kenny

我覺得今次靚過Eleague同pgl

未見過呢隊入到final

Pgl係最柒

你估仲係當年既envy咩

邊個cheat勁D?

Smithzz做做下教練又出山
其實我覺得rpk>ex6ten
不過法國好多問題
之前好次話shox唔鐘意happy做igl

更新完啲name tag 變晒code
依家就咁copy個圖案上去就得 屌又要改過

Golden在陣個時都好地地
無啦啦踢走人

Astralis見navi輸左走線

Nip ready打major未

Ex6tenz係用黎做igl wo

Shox係唔想做igl喎

Rpk 同ex6tenz都唔同位

我以為smithzz call

Ex6tenz不嬲都係做igl shox搵ex6tenz就係鍾意佢d call

巴打都幾熟cs喎
係咪mouz fan屎

唔係
由kennys 第一次入titan 踢走Scream 前幾個月開始睇

Titan kennyS好好j

天祿幾慘
入左死亡之組

Smithzz做support其實唔錯 但有時佢打ct個style就真係麻麻

Astralis終於pick overpass
之前兩場見佢主動ban

暫時覺得mibr /faze 同埋 simple electronic fit既navi先可以同ast一戰

但今個比賽ast確實係打得差
輸左好多鋪pistol同埋anti force buy
MIBR有保留 除左Zotac cup都冇乜獎盃就落袋
但睇個勢mibr就越打越好

利申: ast fan屎

好耐無睇
nip係咪已經正式收皮

換左人之後要睇下磨合成點
但估計都係中遊分子

前日slectronic先話要打多啲d2練下
今日就ban左d2

Coldzera個勢似返去2016個陣咁
Wallen都開始有返啲料

睇到choke9瓦解就無追
之後啲x god都唔係幾投入到
反而睇sk gaming班monkeys 9 rush幾好睇

今日見真章
Mibr vs ast

咁快上決賽戲碼

Ast 先拔頭籌

好緊湊

Ast 2-0 mibr

真係留力
Ast

呢個比賽睇到ast overpass nuke d2都仲係好強
其他map反而唔係咁穩陣
由其係mirage

唔擔心
由垃圾的 tsm 到ast 夾慣晒

Faze

Ast 2-0 nip

Mouz 16-0 North

On9...

啱啱追返一個map 依家鹿死誰手都未知

唔係丹麥打吡掛

啱啱場INFERNO好好睇

真係
16-0都冇用

astralis 2-0

同琴日個劇本一樣
Oskar仲話俾人炒16:1唔影響我哋
...依家

依家好睇了
究竟係Astralis復仇定North封王呢

MSL

又大炒

唔知關唔關個map事
兩次都係t side大炒

劇本 astralis 2-1 下兩場都over 26.5

ct搶唔贏個long就俾人rape

MSL呢兩日全程VAC
v4lde又勁準
勁到痴線

lm learn sth

north呢d食屎狗最撚鐘意throw

Mousesports 16-0 North

North 16-1 astralis

辣殺的

打VP拎15:6定7 OT輸
果陣諗住收息又輸撚左我幾百
我記得係fanobet

Aizy 起long狂爆

勁到痴線

A記睇少人 點知食哂屎

north衝long個strat有d料到
可以參考下

追返個map
以前astralis train都好勁
自從magisk加入就冇刻意去打
反而faze mibr north就會pick train打ast
但都輸哂

比mouz撚走左成皮野

呢鋪真係好難估邊個mvp

佢有時會自己ban train 但明明最勁

我唔明north那來的自信，圖1 pick mirage咪幾好，比人ban埋

圖3 寧願打自己最廢既overpass，都要ban nuke
但其實佢地nuke勝率最高 打nuke可能都37開，宜家打overpass 輸9成

astralis nuke世界第一
唔會想揀人地最勁果張啦

11-16～ north

north嬴

ez for north

wp

勁到

各位巴打有冇pick’em推介

vp 3:0 ez

暫時諗住Ast 3-0, Rogue 0-3

North, Liquid, Nip, Space Soldier, Renegades, Big, Gambit

對依隊嘢好反感

Jump bug?
都有考慮hr同optic
好難揀

新collection lm等drop

Souvenir awp

再加awper簽名就正

有冇人連唔到STEAM
HKBN用家

一個鐘前唔得
之後玩個陣斷斷續續咁dc同delay

Nip世界第一

冇睇一排 envyus 解埋隊

鳩揀

HAPPY

又delay

inferno
banana

Sweating bullets?

係咪睇challenger stage 都有drop?

應該有

delay成個鐘

第一場rouge應該羸到space soldiers
教練stand in, 佢實力係faceit level4

zotac delay仲耐啦

想問下點解Semmler突然去左評述overwatch?係咪唔再講csgo?

揀個時未stand in
之後懶得轉

好似話唔再講了
但semmler都回左塘
少左好多激情

出面有多個post討論Major

上星期睇dreamhack anders仲講得好激動

終於開波啦屌

依家anders搭moses效果都唔錯
Henry搭vince都正

Inferno

好緊張 揀左0-3 Rogue

1分已失 教練冇料到

屌你咩教練 半場6.4 adr

1-13
贏兩round pistol 仲有機會偷雞

教練係勁就自己落場打啦
呢D 水平算係咁
SS FULL TEAM一早炒左ROGUE

所以我覺得 nip個陣有threat stand in同 liquid有 zews stand in算係咁啦

根本教練最多就係睇demo / 幫手入game掉下野
點會練槍

camp kit

nip點輸都係人

想問HENRYG係咪唔會再拍Sadokist?

今次major係HenryG+Sado

想知班舊人去左邊
坐左幾年

Get_right nothing markeloff starix

認真依家最勁係邊隊
好耐無留意cs
咩狙神delpan 係咪收左皮

Get_right NiP
n0thing 離開左C9就間唔中做下analyst同stand in
黎緊會幫nrg打比賽
Markeloff冇點都留意 仲喺F3掛
Starix冇再做navi教練之後好似組左隊野

F3隊垃圾唔係disband咗咩

叫做仲健在

執柒咗佢啦

Gambit冇左Zeus就變魚腩
Fitch個時都好似仲ok

NIP點輸都係人

變左今日先打

睇個match-up 似乎Ast 2-0冇走雞

聽thorin講d野真係好岩
見到ast出現係呢個stage既比賽真係好白痴
明明係現時世界第一

north 輸左
好睇pickem 冇揀佢3-0
不過0-3 vega 已輸

撐liquid 3:0

冇計 鬼叫上次major打得差
Device啱啱復出都冇態

HR都唔易食

NAF同twistz真係 NA 既希望

device overrated as fuck

本日心水

係

gambit自zeus走咗回塘變三線隊,唔睇好

我支持Renegade
其他都一樣

Dephh仲未開齋

成隊半場先得22kill

同NiP打train tyloo已經輸左一半

NiP 16-12 Tyloo

仲未有nuke

有冇人試過Drop

今屆冇cbble

nex first half 0 frag

仲慘過hardstyle

Vega 2-0

辣殺big

delay多過打比賽 屌你老母

Faceit有解釋
類似係有兩條線 其中一條後備黎
唔知點解琴日後備個條都唔work
內容大致係咁 我IT知識極低

Astralis 睇到我一身汗
我個3-0

VEGA咁撚勁既2-0
第一次聽佢地名係16-2 nip個陣
之後都冇見過
but NIP世界第一

NiP有機會復仇
大家都2-0

North同VP只能活一隊

G2又輸

Nip ast
呢個stage最強戲碼
Bo1 偷到雞都唔出奇
琴日ast inferno都差d跣低
但nip inferno

___ 點贏都係狗

Ast 7個map都打到
真係睇餸食飯
但預計會ban mirage cache train

Flusha冇cheat廢撚到

最唔鍾意都係jw

我都唔鐘意JW打法
太過risky 成日想製造highlight
但基本野都未做好

Pasha: “I think the last thing I'm going to play in is the next Katowice major, so I'll try my best to do my best here, and then play once more with the best crowd in Poland.”

但VP依家0-2 下次major有可能要由minor打起

之前先話Vince cast得唔錯
今日就宣布退休

Cache
希望Liquid加油

vega 咁勁架咩

虛火黎姐

法國樓主幾

燈
未完場

CT放4隻MID逼LIQUID打B 學到野

新睇
有冇咩明星pro player可以留意下

而家打緊既qualifier都唔算太多明星選手
可以留意下astralis liquid nip
算係比較多人留意既隊伍

淨係識kennyS stewie simple guardian
係咪全部都未有份

上個major頭8會有個叫legend status
你講既呢幾位player
下個階段先會出場

重頭戲ASTRALIS VS NIP

ok thx

device

nip r ez

希望NIP嬴 應該好多人pick ast 3-0
自己pick唔中,唔想見到其他人中

1分姐 俾次機會小弟
揀左ast 3-0

Btw巴打揀左咩

好耐無睇 scream仲有無打

我pick左BIG 3-0
smooya+tabsen

咁冷門

垃圾做左棄卒
開台玩fortnite得900人睇

vega都差d 3-0啦

Hs machine

nbk shox都唔要佢
睇zywoo好過啦

打到2046

支持nip

幾比幾？

nip 19: astralis 18

nip
astralis好似唔識攻咁

3OT

又加時
第3round加時

咪撚燈NIP啦
次次高登連登一撐即輸

3ot lol

astralis做ct先nip輸硬
device一開波就gay gun

屌好緊湊

好耐冇睇過咁緊

對佢地黎講勝負其實又唔係話好重要
基本上兩隊都入硬正賽
反而係我地緊張pick’em

50kill

ot4

屌

玩撚死個schedule

隻MAGISK係NORTH 都幾勁,轉過黎成碌撚

近排姐
DH前係幾勁 起碼勁過Kjarbye

magisk一場差就屌佢廢

咁至少佢呢場做唔到野

NIP !

終於完

不如屌device miss ez shot啦

我個AST 3-0

ast今場算唔算爆冷

nip世界第一
另外人地廢一場就屌果啲

唔算啦 NIP 喺Stockholm都打得好好

睇數據magisk今場真係唔掂wo

Nip ot有幾鋪打快攻入site成日做到0換2/3，最後一鋪又係咁
好有16年envyus味道

你打cs淨係睇數據?

佢幫人拉GUN ,你啱

我未睇返場比賽
剩係睇kdr佢真係冇發揮好

好多rws player

殺得人多=好撚勁 神人 殺得少=廢物 冇撚用 goodest logic

咁想問下唔睇數據睇乜

搵5個adr最高既player組隊一定好勁

平時有上hltv，佢地個討論區既人最鐘意睇rating，低過1.0都話-pro +另一個pro
不過每個pro player都有低潮/受傷，得某幾個可以接近全年on fire
所以睇黎都哂氣

ching識ball

有時出左街唔想用數據睇都唯有睇數據
但我就唔會用數據定義人地勁定廢
一場論就更加冇意思

不嬲唔睇
Hltv最撚on9係搶第一個comment

睇左幾年比賽，覺得rating其實冇用，cs go pro有唔同定位，sup 用flash增加隊友殺人，咁佢就打少一個kill，唔可以因為咁就話佢廢，可能sup個player下鋪打到clutch 1v幾救世界，所以冇得睇數據決定player實力，最可觀既得aiming，miss ez shoot,na aim依個真係冇得講

btw,我覺得cs go 14-16依兩年最好睇
我自己由14年尾開始睇比賽，個時FNC稱霸左好多個lan，次次都TSM,NIP,FNC
15年殺出一隊法國明星隊ENVYUS,打破左平衡，三巨頭變左tsm,fnc,nv，個陣真係好好睇，三隊食住其他隊

但近幾年好多表面弱隊彈起，令到csgo比賽百花齊放我又覺得好特別
唔知各位ching點睇

我咪話佢今場冇發揮好
想問有咩問題
我就係覺得magisk既能力應該可以做到更多
冇意引起罵戰

d隊實力拉近左姐

殺唔到人係狀態問題姐
唔會因為MAGISK殺唔到人而輸GAME既

都係既
上次marjo俾隊俄佬QBfire 入到legend真係冇人估到

我由15年Cologne開始睇
個陣見TSM D2 CT side打到曉飛
自始成為左Tsm/Astralis fans
17年Eleague Major 個cumback我叫撚左出黎
個時好記得係農歷新年初二凌晨
即刻俾老豆開年

15 cologne final 輸俾fnc流下男兒淚
15 dreamhack復仇成功
Inferno ot 連追6round再贏埋
最後2:0 navi

講緊Envy?
好記得dh同faze打ot輸多round就出局
俾佢地硬生生comeback

個陣係G2嚟
連追6round睇到我嗌出聲

ast我都幾鐘意
風氣好 咁多年都打法穩定 star又多
換完gla1ve入黎做call就贏左17年marjo
個場vs老鬼vp train打到16-14真心好睇

我自己都好鐘意法國仔
由14年titan/LDLC鐘意到依家既G2
15年真係好好j 每個人槍法都硬 kennys 舟麥dreamhack inferno vs tsm個下甩狙/M4 ace 真係咁耐都好好j
可惜法國T1 player都有心結 贏完dreamhack染藍毛毛勁完一排 kio事件後各散東西 早排G2先輸完BO3 希望今次醒醒定定

其實當年3個map加埋係44-44
所以有人話係最好睇嘅major final之一
Btw嗰屆揀左ast拎冠軍 成功拎到金牌
8強好多人揀左navi晉級

kio事件係咩 求指教

AST VS VP好睇
但C9 VS FAZE更加熱血
之前個幾屆LG/SK拎我真心唔鐘意

16 Cologne 基本上隊隊都重建緊
冇咩邊隊夠SK抽

贏左冠軍後kio練習時數冇之前咁多
更加係自己最勁既cache連續幾場到打到低過1.0既rating,引起happy同nbk不滿，之後有次訪問入邊，問到kennys點解咁
kennys:kio is the problem.
就係依句kio一打到唔好chat room就會loop依句
好在法國人既心結黎講kennys同apex係最好，就算講到依句野 佢同kio都好friend，kenny現任女友都係kio介紹

個年D組真係死亡之隊
envyus LG FNC SK（aizy,fox版）
冇諗過nv會輸俾sk 再輸埋俾fnc

雖然kenny打左鋪1V4既clutch

NBK自己都打唔好啦

法國圈子超亂
NBK心結王
shox/happy都唔鐘意佢

AST fan
由Dignitas時期開始睇 仲係fetish aizy/cajunb嗰陣
舊版nuke CT 14-1半場都可以比人cumback

好小氣

點解navi會肯繼續收留zeus同edward呢兩個垃圾

zeus嬴完marjo證明navi踢錯人,佢做igl其實唔錯阿
最近都嬴左個大lan
edward就真係神經刀
整體黎講
navi 入左electronic唔洗s1mple一個carry幾好
flamie穩定,zeus智取
我覺得navi只係時機未到

呢兩個老人家次次有咩殘局都俾人clutch

無計啦,pro黎講都老將年齡黎
zeus有時派膠起上黎D槍法真係心諗做咩柒,
edward ELEAGUE clutch個幾場都叫有水準
成日覺得s1mple會屌尻佢地兩個

Navi應該唔會踢Zeus
但Edward就好難講
由其過左Major就係換人潮

Flamie邊度穩定
海鮮到暈

Nbk apex happy rpk zywoo
法國咁多年既shuffle仲好睇過愛情片

2018整體穩定
上個major打隊T3刷到廿幾kda破新記錄打飛機

離離合合

打勁隊唔step up
Overrated

tyloo係咪要俾人大炒了

加時加左幾次
睇左差唔多兩個鐘先睇到佢輸

今晚3場都ot
唔想k0nfig個死肥仔贏，但又想支那隊輸

我平時無乜留意
係今晚咁啱見到就睇下
支那隊進攻好弱

兩方都ct site打得好
但支那有鋪用smoke入site再補槍用得幾好

個鋪打A smoke哂成個pit，完美入site plan c4,跟著awp死a2個隻
等smoke完霸左兩個高位，地理位置靚，屈死pit個兩隻，個鋪完爆幾好

any 賭網 ? please

Nip世界第一！
屌琴日番工睇唔到live勁可惜

今日個Schedule
心理作用覺得Ast個風格會俾人食住

nip is back

Astralis同Spirit打D2

我估今晚贏既係
AST
REN
HR
GAMBIT
COL
North

唔識野想問G2有無份定輸左？

G2佢地係Legend到
依家打緊既係搶Challenger個8個位

你當依家打緊外圍賽
G2因為係上次Major嘅8強份子
所以自動晉級正賽

我覺得BIG同Vega會贏

外圍賽
個twitch 觀看數字已經
G2比d力

Astralis輕鬆晉級

咁多個map黎講 d2真係最悶

睇比賽有機會跌紀念品包
所以都吸引到唔少人睇

big今年冇咩料到
唔知god b既plan係咪俾人捉到路
明明上年連faze都俾佢地玩弄到

黎緊tyloo打ren
睇過幾次亞洲區lan ren都食住tyloo 相信今場都得

Nifty vs xccurate 都好睇
IEM Sydney Nifty個inferno play好深刻

如果csgo可以出新地圖就正

不過remake已經好煩
重新記過哂d smoke位

Canals

cobb黎緊應該又remake改 唔知會點

Renegade gg了

Remake cache先

其實我覺得cache幾好
講開比賽，cobb今次係比賽map list remove左 唔知有冇影響左View

佢都出左新skin吸引睇人睇

nuke同inferno
nuke set新drop幾靚
但一定係DL最吸引 成萬幾usd

前幾屆都好少打cbble

又失一分

Optic vs HR 打train

痴左ren出線？

Yes

今日個server好唔穩定

Ren兩次都16強止步
打細lan反而做到野

算啦 最緊要都係playoff

係既 去到後面就3分/5分8分

又黎馬拉松

轉咗玩法真係好難拎金

之前拎60-80分已經金 依家難玩左
但我比較鐘意有年個個pick player frist kill/awp kill

金過一次 嗰時仲要冇得玩Qualifier

唔係不嬲75分金咩
不過playoff唔洗八強就揀哂
Fantasy team係幾好玩嘅

金左nv贏個年

我淨係金左16 MLG major 同 17 ELEAGUE major
16 MLG金埋Fantasy team

岩岩收工返黎見到drop左
London 2018 Inferno Souvenir Package 44蚊hkd

2017冇玩到
但15年Cluj-Napoca銀,ESL金,18年Boston銀左

一下pick晒真係有難度
一pick錯就

Boston我都銀
Faze贏C9我先金

我唔記得自己衰咩
應該衰bet左G2

Bo1太易爆

North 都登死埋

我想睇一個Niko渣

反cup

岩岩睇north打inferno chatroom係道話咩tyloo's strat
上youtube睇返先知咁勁, 2018年仲有新strat出

LINK

6中4場
邊有燈死

係咪smoke哂pit入a個招

今日打bo3

再黎再黎
Spirit, tyloo地圖同補槍真心唔掂,冇咩驚喜
Big,map多同埋應該有招未出,god b幾次marjo
第3場兩隊都狂ot,不了

咁我黎啦
我估Tyloo BIG 同 North

Tyloo 除左infer 仲有咩map pool

冇,打黎打去都infer先覺得佢地map pool出事

mir先係最強
自從打羸左Astralis之後無隊咁放

幾時打贏ast

Nip只要唔打inferno
暫時其他都最小55波
係咪今年機會終於黎了

Sor自膠
以為講緊gambit個mir

大家暫時有冇拎到drops?

咪吹奏啦
Nip現時top 10已經好好

拎到既機率同中六合彩頭獎差唔多

D2未見真章喎

吹奏得nip既都一定唔係死忠
利申:高登天字第一號fanboy

好多反手㗎

係我地冇份姐 啲箱都已經跌緊價啦

上個major 未入正式已經拎左3個...今次1個都冇

淨係跌過mirage 狗也不屌

宜家係咪冇得賭

應該有嘅 但戒賭啦

唔賭冇咩動力睇比賽,冇左個種刺激感

賭網都淨係受真錢賭啦

tyloo

打撚完未

點解今屆咁多2x:2x嘅OT

打咁長都冇drop嫁啦
快d完左佢

想睇optic big丫 快啲完喇屌

掛TWITCH中左兩個箱,朋友都有
大家努力,祝大家好運

俾機會大家中箱

Optic

贏1 round即刻俾人reset

支那cs要打飛機了

歷史上第一次入到Legends Stage係開心既

好想快啲睇個table

Tyloo係幾勁嘅

入到真正Legends先算啦
btw mir inferno最經典係派膠俾G2反打ot嬴埋

支持North

宜家入到legends stage先係以前既16隊
以前tyloo都成日有份16隊入面
不過多數小組就收晒皮

依家只係拎到入場票
16強大把T1隊等緊佢
入到真legends既機會真係好少

Major wor

以前唔同region 都有qualifier
咁亞洲區多數都係tyloo嫁啦

major 16強講到好似好易入咁

都易入嫁啦個賽制
講真雖然亞洲得1個位
但tyloo係亞洲都算一支獨秀
但入到分組賽成日都係輸頭場再輸堆bo3就番屋企
但當然tyloo宜家換左bntet入黎之後
成隊係勁左唔小

top16 我未見過
Qualifiers 就近幾屆都成日見到tyloo

Renegades 都計入亞洲架
Tyloo Qualifiers 近5屆都入哂 但係全部都輸哂
係近兩屆變咗New Challengers Stage佢地先有貼紙
不過上次就Visa問題俾咗個位Flash

Asia多數都係renegades同tyloo

同埋金貼紙

但我睇xccurate同somebody係真係勁喎

同埋佢地呢幾日打果啲隊都有以往legend team既人

North是咪gg了

gambit esl後解散

g硬

兩隊丹麥隊

North

9分拎得4分

堅？

全年淨係major入圍賽發力

North 表示剩係贏左dreamhack stockholm 就算
Major都唔撚打了

major都冇得打,加上換左zeus後真係食哂屎
都正常既,應該又會開改名換隊新

Msl awping

Navi vs Astralis

astralis vs navi

Cloud9 vs. Vega Squadron
MIBR vs. TYLOO
FaZe vs. BIG
Natus Vincere vs.Astralis
G2 vs. HellRaisers
fnatic vs. compLexity
Winstrike vs. Liquid
mousesports vs. NiP

高登GO po:老屎忽圍爐小圈子
連登GO po:準備做小圈子

高登go po邊度小圈子 入黎問野一定有人答你

冠軍前哨戰

依到邊有小圈子

3-0 pick faze好似比較穩陣
其他7隊要再諗諗
暫時ast navi nip liquid mibr 應該冇走雞
剩低G2 fnatic mouz揀兩隊算
然後0-3揀complexity

想問twitch連左steam再睇live 係咪就會拎到drop?

Yes 不過我未拎過

Yes
另外喺game入面睇GOTV都會跌

G2生性d唔該

有危險

g2 又入番d 廢點爭氣

重組後都好少打比賽
可能呢段時間嘅磨合會有驚喜
希望kennys同shox回勇啦

Shox唔做igl 專心殺人會好好多

ex6做call會令kenny發揮titan個時咁
但問題黎啦，重組後除左shox之外
boddy同smit真係冇咩令人覺得係outplay既表現

好記得個年big用inferno banana bug 玩弄faze再贏埋
今次都幾驚 個年pick完faze冇左3分 今年睇定d先
各位ching覺得邊隊會出線？

g2就係圍住shox kennys打
smithzz其實幾ok

其實有apex幾好， 一打mirage就上身可惜shox唔要佢既既激進打法，
依家法國仔準備開隊新既，唔知會點

smithzz俾人yo les noob串完後勁左一排
但之後道火冇左重轉做教練

french scene一向都係牌面好睇
隊入面問題多多
暫時睇好G2多過happy呢隊
因為前排nbk想自己返g2 但本身又應承左同apex一次
而家一齊返都唔知心入面仲有冇刺
反而新隊睇zywoo表現好過

shox應該冇留位俾佢啦
apex就認定左shox唔鐘意佢打法 不過冇意見 佢地兩個同zywoo打左好多場game都幾好
不過最想睇既，其實解開心結，重組一隊真t1隊 我想睇返apex+kenny

vakarm 有做過訪問 唔記得係問shox定smithzz
類似係話smithzz抵受唔住網上壓力決定唔打
但shox話過smithzz係佢夾過最好既player
所以G2明星隊低潮 shox決定重建呢一步
smithzz都俾左好多support佢
佢地既關係好早就已經唔係隊友 而係去到家人既地位

kennys一早就想同shox一齊打
就算舊G2果陣 都支持shox踢nbk/apex是但一個
我諗佢都清楚CS唔係組明星隊就冠軍

更正返係兩個都想一齊踢

希望happy回勇

其實佢唔係bait
只係old school(一定要放1隻lurk)打法唔適合而家既style

本身 apex同kennyass 就一對
shox同smith 就一對

一開始envyus 果陣 happy想換smith 走
但shox就話你換佢smoth就換埋佢先 in kennys 同apex

最記得有個訪問問apex
apex話佢同kenny感情好好 由cs:s去到titian,nv,g2 覺得kenny一定唔會想踢佢
但咁做如果最好都無法子

佢永遠放自己睇屎忽
但過左一排俾人讀到打法完全唔work

近期C9都差唔多
autimatic唔去mibr 想留返C9一齊兄弟CS
點知stewie tarik走埋 笑死

有一排係殺左happy即等於打另一個bomb site

GET RIGHT都係類似打法
如果其餘4個隊友勁 咁佢打LURK呢個位就有用好多
當4個隊友殺唔到人 唔WORK既時候 佢打咁後就冇IMPACT

俾我都走啦
mibr係明星班底又高pay
加上巴西隊已經換哂人，冇咩可以選擇既人，同imm換左幾次人都唔掂，
不過睇佢地幾個開台見colz成日屌9 tarik

如果唔係s1mple臨時話唔去
加埋flamie真係幾勁

唔同既係
getright會on fire，happy真係食腦多，智取唔到既話，一正面對槍就輸

想知去到會唔會打哂大架
成日覺得佢地世仇，去Na個排已經關係唔好，跟著去左navi有次打cobb，sk得返colz，s1mple想刀佢fail左，見到個cam影到coldz撚嬲到

淨係記得s1mple同olof apex鬧過交
但因咩事就唔記得了

好似係olof話佢唔認真定太toxic
跟著nbk同olof fd底有幫口 apex同場又加把口

串老屎忽呀嘛
之後都有say sorry既

以前覺得s1mple係麻煩友
但呢幾年真心佩服佢

冇記錯好似講到想封殺佢

好耐冇睇比賽想問下幾時變到咁神 VAC

佢呢個play係諗住拖時間
殺到人係-6

我都唔係好識所以唔敢武斷

就算保送c9
都唔敢講宜家隊c9入到8強

而家lan少左好多cheat
online 二三線比賽會比較多

成年幾之前睇比賽了
btw 認得巴打個陣係糕post 一齊傾比賽

玩下頭八頭預測先 理性討論

1）Vega贏
C9個人覺得換人換得唔夠好 唔覺得golden有足夠能力帶領C9 加上stand-in STYKO睇落狀態一d都唔好 而vega以underdog殺入major 而且就算輸都輸得唔肉酸 最後bo3重要2:0 dreamhack Stockholm 冠軍North 更加證明佢地既世界排名213係唔代表一切

2）MIBR贏
MiBr打比佢地弱既隊一向都威武 唔多講

3）FaZe贏
Olof番黎 Niko就會被解放 Big狀態睇落唔係係佢地係ESL one Cologne 果時咁好 加上bo1睇落打得唔係好穩

4）Astralis贏
Navi雙箭頭狀態麻麻 保守起見相信丹麥人

5）G2贏
G2換左人之後明顯表現係有所提升 特別係KennyS 回歸翻戰術性CS Ex6tenz絕對有能力帶領G2向前行 雖然hellRaisers 有woxic 但係無Kenny咁好秋

6）CompLexity贏
dreamhack Stockholm 係主場出戰既fnc居然0-2出局 對佢地有d失望 三老睇落帶唔起成隊咁 相反Complexity係外圍賽打得咁好 有機會偷到雞

7）Liquid贏
今次睇落好似係liquid既年 外圍賽早早入局 3-0出線 唔覺得外卡隊有咩機會贏到（利申本人通常咁講好燈）

8）mouz贏
NIP只有睇落希望越大 失望就越大 mouz係一支穩定既top5 team 而且ChrisJ做entry爆頭率有d癡線 除非R EZ可以神發揮唔係既話 mouz應該都贏到既

求理性討論 支持反對有論點

我就估
C9
MIBR
NAVI
HR
FNC
LIQUID
NIP

幾時有得PICK
跟巴打你

Czgo
新又可以連射
遠又可以準確點頭
今年d force buy round 好似都幾易贏

我既個人推測
C9啦,話哂NA CS希望,想佢地證明俾人睇打少2個都唔廢得去邊,Vega鋪鋪都ot唔睇好
MIBR,tyloo雖然嬴過sk,不過個時sk磨合期輸好正常,mibr食硬佢
AST,睇到AST有為major做準備,雖然唔知navi點,但覺得ast會戰術勝過槍法
G2,因為係法國仔fans
FNC,早排見佢地派膠,硬係覺得扮緊野,以佢地實力唔止咁少
LIQUID, 隊俄隊戰績見到唔知想點咁,希望都係派膠,但liqud換完人整體好好,要嬴俄仔唔難
NIP,睇到佢地既努力,打AST有唔同既變化,話哂5個已經磨合好,唔會好似之前咁,連打vega都俾人打炒

14年ldlcz fnaticz仲勁
再早d cz300蚊唔係太多人用都已經勁
果陣inferno t gun round勁難拎house

Nerf完都仲係咁勁

因為tec9真係用唔落手

Tec9 nerf完再nerf真係俾狗用
兩邊都換晒cz了

2支本身好勁,跟住廢到癲
變左全部人用cz,點知轉頭又改廢左爆頭
但比起個2把野,已經勁過佢地兩倍

我諗Cold 係激動姐, Cold 喺SK era 嗰陣好囂
之後無咁勁收歛咗好多 開始對佢有返啲好感

我自己打rank用開57

Gtr 都係lurker 既始祖,
不過唔啱而家,
同埋病+老, 打唔返以前咁癲
所以佢轉做比較supportive嘅打法,
如果佢喺mid round 幫到Lekro call 就會好好

但係Happy lurk 真係勁passive 咁lurk,
Call 野又求其, 真係靠aim

利申: Gtr fans, Happy hater

Ast狀態其實都唔係太好
分別輸左俾NiP (Mirage), Tyloo (Mirage)
同埋輸兩個bo3俾North
但喺能夠ban 3個map嘅情況下
預計Ast應該ban mirage train cache
或者ban D2唔ban cache (Navi都好似唔打cache)
剩低嘅map我都會睇高ast少少 但最多都係64波
所以我建議3-0就唔好揀Ast/Navi啦

利申: Ast忠粉

變到打法係好事
happy用返舊打法都冇咩所謂既 如果佢控得到nbk同apex
始終新lineup 4隻都唔差

其實法國仔成日圍內自己call搞到內訌
記得happy西臉,跟住唔俾kenny用awp,
最後幾場比賽重除埋衫

Ast狀態其實都唔係太好
分別輸左俾NiP (Mirage), Tyloo (Mirage)
同埋輸兩個bo3俾North
但喺能夠ban 3個map嘅情況下
預計Ast應該ban mirage train cache
或者ban D2唔ban cache (Navi都好似唔打cache)
剩低嘅map我都會睇高ast少少 但最多都係64波
所以我建議3-0就唔好揀Ast/Navi啦

利申: Ast忠粉[/quote]
dreamhack都唔可以話作準
MSL睇左超過150場ASTRALIS DEMO
我諗冇其他隊伍好似NORTH咁有針對性部署
ASTRALIS就算狀態飄忽 基本戰術默契始終都係高一班

astralis dreamhack 對 north 好明顯 throw game

3:0 Liquid/faze
0:3 c9/winstrike

大家有咩睇法

all in vega > c9

好明顥D2理解度唔夠NORTH高
OVERPASS就輸士氣ROUND
唔係特登THROW既

我會揀LIQUID同COMPLEXITY

望就望佢地為左major save strat/試新野啦
Anyway即使真係有問題都希望呢幾日調整返

dust2被mouz大抄，再大抄ast.
去到major 輸被spirit，又被vega2-0.
根本dreamhack就係內定被north

個人感覺還好 上個tier1既比賽冠軍係North 理應佢地呢種meta應該係有機會行落去 結果North居然輸出外卡出局 證明左種meta應該唔係最正確既meta 所以唔係好洗擔心
個人真心希望MiBr可以贏到 唔知點解好鐘意呢隊巴西仔同Stewie2K同Tarik 除左fer

0-3 我覺得 c9/col , winstrike咁多時間準備應該會係黑馬，同vega差唔多level

班俄仔究竟咩料
上次major完左都好似有打幾個大lan
之後冇左影

秘密特訓

外卡好易估 通常一係戰術好特別最猛果種 3-0 一係對槍完全垃圾0-3 無中間

佢地圍內玩 唔參加出面 好似vega世界213 North第4都比人2-0

north靠t side拎round
d2 我話理解度高過astralis多既原因係north早期拎A long
逼到astralis冇一round係守到a long既第一時間搶點
唔係話ast冇變過打法/嘗試應對 而係north出a門方法係要睇demo先破解到
佢成個half 每隔2-3round就pause傾點打
a long守唔到人地個戰術 device又俾人睇透哂 連帶north 掉1粒閃都呃到你a門
之後既round出mid又得出tunnel又得 俾north帶住快節奏一路輸落去
overpass張map 臨尾咬得好緊 之後俾人eco翻盤
north最叻帶快節奏既game
最後見佢地推快直接衝 astralis冇錢 第一時間又反唔切野 俾人用econ打贏
呢d都係靠msl針對ast既部署先贏到個champ

最後連續4round rush B睇到好撚激動

同之前F3一樣 成日潛水唔打比賽 一出黎又有D SURPRISE野睇下

Dust2果part agger 下下睇aizy直接低頭rush入坑位打dev1ce

north有樣比較既出色既係每個近A門SPAWN既人
都會自動做到搶PIT既野 未必係fix左乜野player就一定要做乜
呢樣野係好值得去學

其實係有打 只係hltv無紀錄到佢地d CIS比賽
所以大隊根本唔知佢地圍內玩緊咩meta
個人覺得打個比喻Major其實好似大型廚師比賽
今日你帶個上湯小籠包（metaA) 格離帶個豚肉拉面(metaB) 上面果個帶個韓國炒年糕（metaC) 結果個比賽標準既係pizza(metaD) 根住大家就想開始改 一係就整一樣屌打pizza既野(metaE)大於（metaD) 一係就整一樣好似pizza既野（由metaD整出黎既metaD1 D2) 而結果當然係整到counter戰術果個會贏
當然呢個只係戰術層面既野 重有其他因素影響（奇蹟clutch/on fire/主場）

星期三要睇g2首名出局了

呢啲野唔係好基本咋咩
不過佢咁搶又係幾特別

我覺得最勁係佢令到成個A door都fully blinded 但係次次都送到一個人入坑去殺個定點sniper 即使Astralis加多個人去守 都頂唔住呢個攻勢

上帝視角睇就易
落到場就唔係咁講

我睇哂個DEMO 基本上你放3隻都守唔住
CS本來就係打人數優勢
CT係靠企位去偷人 或者 逼到T企OPEN位同你對 再TRADE FRAG
何況你又唔會放5隻CT去冒險同人4隻T搶
NORTH第一波資源掉左好多 所以你見ASTRALIS係TRADE資源/INFO方面好蝕

我意思係練到每個人都做到
不過我都係以smoke/普通開局搶位嘅諗法去諗
呢樣的確係會難啲嘅 不過要呢樣咁特別嘅開局搶位都要好似平時咁每個人都識先會成功

當下處理得唔好 其實應該放左long打後守可能會好d

係 所以默契黎講 NORTH真係幾好
丹麥CS由SUNDE 年代到而家都咁成功

睇smithzz story先見到岩岩起飛,一落機應該12號,唔知練成點

但後守對T就好著數
LONG擺枝狙係PIT到騷擾
你見ASTRALIS 掉閃清LONG INFO既動作都冇
係唔敢PEEK 因為一PEEK既話萬一俾狙PICK
同埋NORTH做既決定好快 好似一開波衝A SHORT
一俾人煙左就即刻出MID/返A門再出
ASTRALIS成場冇乜拎INFO既情況俾人壓住打
唯一贏既ROUND係NORTH打DEFAULT 乜都唔做

同埋NORTH有個細節位係正常T 會煙T字位
佢地選擇SMOKE CTB
逼到CT冇得RETAKE咁濟 又或者要逼守A既PLAYER去近SHORT既位置
加上A門出面可以掉A SHORT火/煙 基本上送左A LONG俾NORTH
ASTRALIS個A就好難抗衡

好似講得深入左

又吹棒

NIPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

收嗲喇 打字大師

8）mouz贏

我相信都好多人咁pick下邊
3:0同0:3個到我未諗好

3:0 LIQUID

今次個牌唔鐘意 慳返啲錢
比較想要eleague 嗰個
咁啱兩次都無玩

3:0 Liquid
0:3 Winstrike / C9 / G2

我都有frd揀C9 0:3

legend賽制係點

Swiss Format出8隊
之後再打淘汰

thx

下屆係ESL

今年好唔掂 仲要執左mouz唔要既styko
G2就最近輸埋比Windigo 真係睇唔出呢兩隊今年會入到major top8

C9先離譜
Default已經1-0都可以輸bo5俾eUnited

Major champion 聽日打vega希望生性

好耐無睇, faze 近排點？追po 好似無乜人講

Faze唔洗打Qualifier嘛
我覺得olof復出後都未搵到最佳狀態
但stockholm早早出局變左多左時間去練習
以個人能力而論仲係爭標分子黎嘅

最近係youtube睇左少少TTV HL,
見到s1mple olof兩位都好有態

liq一日唔改善game point choking一日都唔會拎到好成績

利申:liq fans,adren年代開始睇

係咪即係hiko pimp年代
Btw MLG liquid vs SK choke到核爆

即係咩 一到MATCH POINT就比人COMEBACK個D?

再早d

我淨係知LIQUID成日都拎亞軍

輸親都係對ast 直落

liq未贏過ast

ast fans 由tsm果陣已經好鍾意佢地

SMITHZZ: "WE AREN'T COMPLETELY READY AT THE MOMENT, BUT WE ARE GETTING THERE"

In kenny we trust

Scream開台玩 faceit VS shox

幾時開始

第一場,聽日香港時間5點
G2 VS HR

正 kenny死忠

睇左陣台 shox幾勁

G2 ex6tenz係咩來頭
NBK&Apex

後繼無人啦

3：0同0：3買嚟哂氣

今日Winstrike爆冷贏的話就炒兩個

我都揀左winstrike0-3

c9 0-3 好過 winstrike啦

Taco 都揀C9 0-3

liquid訓練可能屌打過c9

小心印尼孖寶carry支那

我唔睇好mibr會3：0，只係求其塞個入去

但只要唔爆冷個機會就超大

鯊魚同c9實力咁相近，容乜易c9贏到場

留名

睇左咁多年d法國仔都係唔生性

我覺得vega屌打c9 等今晚出地圖

3年前生性左

個次之後組埋明星隊都打唔好

點解冇人痴tyloo俾人0-3

想咁痴,但G2冇咩可能3-0

COL 0-3啦

自己內心得3隊會俾人0-3 COL/tyloo同vage
但C9今年咁樣,第一場太危
但COL嬴到big同vage
支那隊就不嬲唔睇好

希望nip可以入到8強就心滿意足了

3:0真係搏
下邊穩拎3分算

Bo1好易爆

G2 Bo1驚喜隊,近幾次bo3真係WTF

我都係咁話 3-0擺啲冷門少少好 (i.e. fnatic / mouz)
穩出線個啲擺下面執3分好過
雖然我擺左3-0 Faze

Fnc

Bo3即刻出事

JW:T300 team

就開波了

D2

d2 , hr > g2

Shoxie同Kenny好似好有態咁

勁到g2

ex6 啲call

點解係best of 1既？
分開打？

SMITHZ

smith

呢個階段係bo1
2-2個3場會bo3
去到淘汰賽場場bo3

Shox

hr

又反手

g2其實冇做乜野，hr俾位佢入

T位SMOKE完俾人2隻推出黎 冇人望

kennys

BODY

行開一陣姐 咁快追返哂

唔煙ct自爆

屌即刻reset

腳步唔收，跳黎跳去

而家隊 G2 呢種打法 ...

又要驚又要縮

唔知做乜柒

以前APEX NBK 係到話PEAK 你就PEAK你

而家呢隊

又燈

b fake 都冇fake , rotate

點解次次SHOX都潛入到佢地個site

Smithzzzz真係zzzz

第一場就ot

兩隊 都好渣

smithzz講岩一半
得佢未準備
依下shox爆到頭就16-14

兩隊廢到好撚緊

Shox同ISSAA都34kill

Shox朋友隊 vs ISDAA朋友隊

鬥廢

bondik浸淫過5e都係得8frag

一講完就殺人

即刻３ｋ

局局放mid

god shox

屌 想睇下場呀
想睇winstrike贏唔贏到

辣殺cs

老公4K

成日係睇god shox救地球 尋日見
shox打到香港深夜5：00重打緊128

Shuffle咗咁多次都仲係靠Shox carry
Super Team

香港深夜5：00=london 10pm

都夜啦
shox應該一落機check in就練習

邊隊贏，要出去睇唔到ot

俾issaa嬴啦

冇留意開hr, 有冇人介紹下woxic, 見d人對佢評價好似幾高

贏左

Issaa食左屎

G2

D2依個map成日ot

搵人救救issaa , woxic

O親都至少打到OT2

其實所謂map平衡暫時睇落都麻麻地
見到D2,inferno都係ct site會拎時round數比較多
唔知今晚有冇大炒既驚喜

3:0 Liquid
0:3 Winstrike

vega大炒c9

HR救星

mirage

Liquid可以點輸

CHOKE

Choke極有限

輸就唔會輸，係睇winstrike可以拎到幾多局

NO燈

有賭？

要買就應該買winstrike +7.5

liquid -6.5

vega扲到１６ROUND,睇下winstrike拎到幾多

咁有信心

輕鬆啦liquid

不如你俾個理由我點解liquid 會輸

NAFFLY NEVER THROW

waterfall

剩係輸被手槍

快d mouz da nip啦
其他全部都做唔到5050 odds

要choke了

巴打撐忍者定老鼠

呢隊咁既閪野都係legend

Why not both

睇佢個名

要throw了

原來SameRoad

mouz must win

應該買nip 倍率好d
入左dennis之後我覺得nip幾勁

腦粉

-6.5輕鬆

冇pick到呢隊0-3既真係揼心口

Faze -3.5

1分姐 同埋都未完

利申有揀到

你揀左乜

3-0 nip

mouz vs nip 兩隊至愛

另一個角度睇起碼肯定有一隊1-0

呢個stage 唔係3分咩

3分喎巴打

冇留意到，仲以為仲係1

一齊支持faze屌打bug狗

真係好唔鍾意

唔玩bug識撚贏咩

照贏optic

niko係最早玩bug jump果班人

faze -3.5 , 快啲打到toxic smooya 番屋企

上年講好唔用 點知又見到屈跳跳位

有冇巴打一齊貼下自己痴邊隊出線

molamola

瓜地人

FaZe 3：0 molamola

faze搞乜

3v1 都輸dllm

faze又俾big食住

throw game

olof完全唔知做乜鳩

垃圾FaZe

8-7得唔得

faze個種廢真係唔講得笑

throw clan

#fazedown

Karrigan top frag知咩事啦

t site黎 技術性調整 唔洗驚

痴3-0 faze既ching

訓得 玩撚完

輸都咪撚輸得咁撚肉酸啦

恭喜哂買3：0既人

德國edshot machine nex

正式宣布 今屆Pickem已陣亡

Faze 3:0 molamola

一齊支持Faze出局

佢自己都講過佢自己top frag就真係奶嘢

FAZE

屌你老味俾bug狗屌打

講個笑話
Faze

又再一年俾bug屌打
faze剋星

睇t side無曬攻勢就知mola

olof

FNC VS COL
應該COL嫁啦

Senor vac

想睇神奇wall bang同full smoke

仆街打少左
應該COL輸

Full smoke

雖然唔鍾意fnc
但希望xizt同draken贏

應該大快活 inf / cache?

olof出番黎faze好似仲差左咁
有d似gambit, 個個槍法都勁，但係無人指揮

其實我好想睇fnc vs faze
內心想fnc輸再撞到faze
但又貼左col 0-3

拎faze同gambit比

屌牙
仲揀左faze 3:0

inferno

col > fnc , col+3.5

無左olof既fnc e加點

踢左golden後食左屎

android 成個allu咁樣

總有機會嘅

Draken

draken 依2粒hs

真心唔明點解要踢 嗰時仲好地地
贏左WESG同Katowice

嘩屌
faze打到咁撚樣

btw,係咪就咁開住gotv就有會機會drop

你twitch連左steam未? 係twitch到睇都有

連左啦

係咪就咁睇都有機會中，定係要打啲咩指令
我見到gotv啲人係咁打/reward

就咁睇就ok

個啲on9

巴打你係咪拎過

睇twitch拎過

TTV/youtube連左steam就得
開cs go睇都得

youtube twitch gotv三開緊
仲未中過

冇 得朋友中過

中過1次NUKE 1次COBBLE

中cobb已經開心死
但今年冇左

youtube都有咩今屆

都好提子

屌fnatic搞咩

Xitz大大個火彈唔用

!drop

I mean drop喎

強隊第一輪集體腳軟

COL0-3呢

禁左邊粒鑽石連faceit acc同steam就有

今個major鬥set機

垃圾fnatic

flusha 2frag

好在貼左tyloo 0-3

老老柒柒佢嬴1場唔出奇

好彩無買fnc 同faze
F字頭都廢

今晚就屌打班巴閪佬

俾佢偷到場都冇計
不過依家見到0-1既隊就覺得其實唔難

FNATIC重組過一次見底後五條友都開始廢

Wa dllm col 0:3 又爆

屌你老母F字頭加埋10round都冇
打條撚咩

唔通一陣tyloo都爆冷

巴西大戰中國
大家覺得中國拎到幾多round?

玩到屎咁

垃圾mibr

16 rounds

我覺得打inf機會大
至少5 round啦

係巴西拎到幾多round?

全部legend都輸

stewie支持港獨
我地中国人打到佢老母都唔認得啦

你當G2死架
希望G2可以3-0

G2碩果僅存

上屆全部legends ,除左fnatic 都收左皮

強大了 我的國

邊隊都可以出線,就係tyloo唔出得,
tyloo一入到16強中國人已經打哂飛機,嬴埋巴西重得了?

身為中國人我都覺得驕傲

印尼

我屋企個印庸都好驕傲
我地相擁痛哭

垃圾PGL不值一提
個賽制垃圾到

tyloo贏左做愛慶祝

bnTeT粉

係boston

支持Stewie2K嬴完tyloo俾中國狗話反骨仔

PGL引入黎班legends有一半係屎

真係inferno

mibr -4.5

個個網都1.3幾

買tyloo好過啦

inferno 2邊好似55波

-4.5 , 唔係ml

比盡咪73..

tyloo molamola

來吧 証明比大家睇
除咗Winstrike Tyloo都係0：3料

巴西狗又虐畜...

Comeback is real

ez tie

nice t side

都話55波

t side 鬥廢

又用LG舊問題
30秒先rush

c9/winstrike 0-3 confirmed

講左買tyloo好過 bo1 受讓又羸

痴0-3 tyloo既我都GG了

痴撚線

The dog knows

legend食撚哂屎

巴西垃圾T side

係咪專登 咁多場都唔夠時間

巴閪佬又打假波

中國或成最大贏家

Push入side慢過我啊嫲
一個個去送頭

除咗印尼仔 其他人會唔會做訪問

嬴國又要成地精

屌那媽0-1 pool仲勁撚過1-0 pool

之前打中國同香港比賽會有條友幫佢地釋返英文

印尼仔

xccurate 幾勁

下場legend都輸埋佢

3:0 0:3 既手足

NIP GO GO

nip

應該睇唔哂咁多場
應該NIP,AST,C9
睇下自己燈力如何

c9

相信我,背叛C9既player都會輸
fnc,巴西狗已經輸左
一陣就到mouz

all in vega

Nip贏到戒丁到聽日

咁輸左呢

即刻打

legend會唔會得g2一隊贏到

Usb都偷左3支ak

相信會跌哂眼鏡

oskar咁樣偷到2隻

Nip贏入面有幾多係靠神clutch

Mouz啲post plan輸撚哂
完全retake唔到

gtr又拎支shot gun出黎防rush

get right 200fps spray

FULLECO嬴

笑咗

唔係choke呀

NIP!!!!!

NIP IS BACK

Nip世界第一！

今日最期待既對決

more inferno

Ast!

s1mple發脾氣

Edward: Sorry boss

唔係flamie桶左佢一下咩?
點解係胡鬚佬SAY SORRY既?

新用語: s1mple knife

想問下dupreeh把ak係咩skin?

EDWARD真係

simple

AK-47 | Neon Rider

Simple今日冇咩態喎

唔記得睇掛箱

雖然都唔會中

thanks

俾flamie刀走左個態

Edward得4殺

係咁攻edward個b

已經有3Round全員save

幾時換走佢

諗起之前devil刀happy個下

個場train經典
happy個樣立即unhappy

5 3 19

柒事不能盡錄

accurate

EDWARD真係好撚廢

14:16

16-14

6/21

navi 4個對5個算係咁

Bot Edward

用BOT好過搵佢打

睇殺數,除左Edward
兩邊基本上一樣,相信Edward殺到人一早嬴左

C9 D反應

輕鬆

Draw埋先啦

navi vs faze

Mouz vs mibr wtf

今年又黎死亡簽,
勁隊係敗者組打生打死

個人推測
BIG,G2,AST,NIP
Navi,mouz,HR,FNC

又ot㗎啦

個戲碼

Challengers戰績係7勝1敗

呢幾日一路打緊比賽
可能比賽狀態好d

呢輪好似睇番Challenge stage 咁

睇嚟faze同navi有一隊會仆街

支持faze仆街

我覺得navi會仆街先,navo成日靠simple carry.
btw都要睇佢地下組打邊隊

睇完faze個態就唔會咁諗
navi打既係ast 起碼14-16

faze應該諗住throw game 易打啲，點知

睇黎1:0 贏緊個d 所謂弱隊都有機會入8強⋯

BIG Tyloo Col G2 4隊有兩隊會2-0
Navi Faze Mouz MIBR 4隊有兩隊會0-2

比較關心0:2

點解個比賽打咁耐

其他兩三日收晒皮

呢個打左兩星期

Qualifiers 出8隊上legend stage
Legend stage先係真正major
16隊再出8強正式playoff (bo3)

DLS 如果冇晒強隊

MAJOR 4強悶到仆街 連氣氛都冇埋

一陣又係D 垃圾隊對強隊
2:0 收皮

唔明點解唔搞BO5

雖然BO5 都係3:0 居多

理得D弱隊之前幾咁ON FIRE/幸運成份係入面

入到決賽就係屎

睇怕想拎金牌都難

未至於”冇哂”強隊掛
今日過後都有兩隊上返1-1
另外兩隊都仲有機嘅

唔會冇，但呢個勢就好似之前d 大賽咁

弱對強變最後

final 就冇咁好睇

睇埋今晚各隊表現係點

賽制會令到強隊係打bo1既時候已經死左幾隊，因為近兩年多數強隊會輸係bo1，變相0-1已經係強隊vs強隊，輸個隊0-2又打返0-2強隊，令到前面精彩過後面
幾隊弱隊就爆冷贏左第一關再打返弱隊輕鬆3-0上8強，
雖然一打bo3雖然會高下立見，但觀賞性會變低，好似PGL最好睇係8強而唔係決賽同4強咁

PGL決賽
地球聯合軍

個年最好睇已經係ast vs sk 同ast vs gambit

但冇計 鬼叫強隊自己唔爭氣咩

打Train

今次draw得幾有趣呀

中國狗道虛火冇左開始現形

對呢場冇乜興趣

cb is real

等睇fnatic屌打winstrike

如果你輸3個Bo1就抵你啦
而家2-2都會打Bo3 唔會有咁多唔好彩
btw琴日望住佢抽籤抽到咁都幾好笑

俾人Ban哂啲易打嘅Map即刻現形

Winstrike 唔好爆冷好嗎

fnatic 好撚廢

Draken真係好唔穩定同打得好進取
怪唔得nip會唔要

同JW一樣

Fnc出左局就好笑
之前nip贏minor個陣JW仲串77係Twitter 打咩
Oh shit we sign the problem

Winstrike做乜撚野
尾2round 袋住咁多錢揸mac-10

Fnatic奶野味濃

CT side 都打成咁

xizt bot 到

垃圾fnatic
早d 番屋企啦

嘴巴T1 PIGW

呢條pigw由13年開始睇比賽果陣已經唔中意佢
黎到18年都仲咁撚串

cis又快速收皮

之前睇佢同niko嘈交
睇佢地成日一有機會就刀對方

Niko: pig

draken學埋晒JW D口臭野
雖然個個都知winstike呢隊野係廢到唔應該係major出現
但都唔係咁樣講出黎咁唔尊重

jw同咩隊冇仇

G2,ast?

佢講咩 冇睇到

直接話個隊野係呢個階段唔應該見到
雖然佢開頭有話唔係笑佢地廢
但咁講咪姐係笑佢地垃圾

lm睇fnatic出局

想屌個賽制on9姐 又唔係針對果五位player

Hi 點解咁多不知明隊？
佢地係咩人？

佢話: I dont wanna say they are bad, but i dont think they should be here....but, they still can shoot
笑到我

補返Link

跟住又開始有罵戰

shot 都唔幾得喎

例如

要屌個賽制都應該話咩勁既隊應該出現
而唔係走去笑隊廢嫁囉

佢冇品唔係今日先知既事

大快活憑咩話人廢
自己又唔係勁
依後睇親大快活都撐對家

正呀overpass
Master piece, pink ddpat

無睇開 唔識vega班人

Vega成名作係16-2 Nip

咁佢地係新人定咩

因為對勁隊影響無咁大 反正好似liquid ast呢d咁都係需要輾壓三場就上返黎
但廢隊就最頭頂住下面既challenger 例如有潛力既north
半年一次既比賽所有人都expect最高質既賽事
佢地major無入過T1比賽真係有D過份

Styko top frag

好唔想C9輸
走左兩個都入到major算係咁

legends自動入架喎

自膠唔記得佢地贏左上個

佢上屆冠軍自動係top8先
唔駛打qualifiers

希望佢地打巴西

Fnc vs c9 好睇啲喎
如果得既話

HR場場都打到比數咁緊

Choke9

C9

Diu

tim

最後一秒

hr廢到

Gg C9

[url][CS:GO] 賽事討論 - FACEIT LONDON MAJOR - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唔識貼link

推